有兄弟姊妹同獨生性格到底幾大分別？

好似獨生會想要多d異性朋友
我好亂
利申：兩姊弟

我覺得冇多唔多既
睇你人緣好唔好有關

我鍾意自己一個
唔想d朋友煩住我
利申: 獨生

潑婦性格多得我細佬

比人話過唔識同人相處

利申：獨生

計埋自己有四個，我最大
性格上都係咁內向，應酬佢地已經好忙唔係特別想出街玩

某程度上都係識為人設想D既